[找數j圖]麻友post正評多過負皮，貼幾張益下你班死仔

不過post內抵毀麻友言論佔大部分
only貼一半

無麻友?

咁撚快手 24小時開住連登？

想睇麻友

唔係麻友 負皮

G

send多D黑絲圖黎ok?

不了

下個post又要貼麻友😫
話左你班死仔隱性迷麻啦

小雪

屌你老母 麻友做雞啦

咁你想睇咩啊🤔

麻友黑絲圖

呢樣無，
有d唔係咁方便係到貼😅

pm lor dllm

later la

@a09

mayuyu

求其google圖片都有啦屌

唔見你貼 仲日開埋健康post

一係叫雞一係賭錢

你地個堆都係雞post

😍